點解會輸錢？

因為一蝕就放

真